香港人真係好蠢 寧願課金比攬炒巴都唔課比熱血公民

講真做實事一定係熱狗先啦 咁大間機構 起碼唔會呃你錢先 如果一早將攬炒巴個幾百m比熱狗 香港就唔洗搞到咁灰暗

m your mother

熱狗零作用lol

靠北。有野就講啦

M = 萬 不過攬炒巴好似收左過千萬先岩

熱血公民 可以代表我

有!分化黃圈，助攻共匪

對家一定鳩撐左先 唔會咁

Thx for the joke

咁攬炒巴叫咩 佢拎課金錢去爽

熱血公民可以代表我

拉

點會無課呀，四年前選咗cctai入去，佢賺咗嗰4年人工，我當課咗架啦

課金俾九達打拳仲好la, 人肉沙包

冇睇user name

推返

買風扇算啦

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

熱狗仔隊拎左幾百萬做過啲乜？

搵食行遠d la 返中國募捐

熱血公民有曬地址 大家唔忿氣都可以上去搵佢 攬炒巴樣都冇

熱狗不了